Fallout 4 真係好垃圾

見之前減價PS STORE買左黎玩 遊戲性都算，玩唔慣FPS 無得好似RDR2咁自動Lockon
RDR2 大家話節奏慢 Fallout4 仲慢仲悶 遊戲性都算喇 仲可以接受到
但一大堆BUG唔FIX 同伴成日隱形都算喇 仲要中左用唔到武器BUG(上網睇堆BUG 同PC版一樣) reload都唔掂 要Load番哂之前d save 但我已經無心機再玩番之前d 進度

唔掛fallout 個名 絕對係好game 一隻

但fo 系列都係pc 好玩d，ps4 個體驗始終差d

我MOD左CURIE, 超正

次次玩玩下忍唔住要停

[整合] 中大湯宿傳銷狗

幫手推，要推到傳銷狗仆街

Fallout 76仲廢

聽講幾次大update 之後正常番啦

多bug加fps唔穩定 唔棄唔得

問題係一大堆惡性BUG竟然唔FIX 要玩家就隻GAME唔知幾時會中BUG

點睇Fallout 76

搵方法fix bug先係bethesda game 既主體喎
樓主是唔是第一日玩佢d game?
溫馨提示： set quicksave喺最方便既掣

都仲係好多bug

佢個SＥＴＴＬＥＭＥＮＴ太多野就會痴線既BＵＧ真係最傷心

係第一次玩呢間公司隻Game
Skyrim玩過下，個介面太Hard Core放棄左
真係第一次遇到有整Game唔Fix Bug都出左咁多年啦 仲要係Major Bug

玩咁耐pc版淨係中過避難所DLC個任務bug

fallout nv>>>>>>>>>fallout 3>>>fallout 4

你唔識欣賞Fallout我唔怪你 但唔好係度叫春 Fallout 不留要PC版先好玩
你搵到第隻代替先講

利申：Fallout撚

欣賞佢D BUG？真係唔識欣賞..

Fallout由3開始都係好多bug PC版修bug快好多 仲可以裝mod黎收 大把mod玩
你買PS4版本身就係一件柒事

好玩 wor, 起城鎮， 同條女打天下

中BUG玩唔到落去仲竟然怪玩家?
唔討論遊戲性 我都玩左十幾個鐘 都可以玩落去 都還可以 係同RDR2或者GTA比無咁爽快
只係講隻Game D Bug 有邊個估到會唔Fix Bug就出Game

你習慣做大爺啫 同一間公司嘅elder scrolls Skyrim 到而家都仲一大堆人玩 啲mod多到HDD都塞爆 佢初初出果陣咪又係郁啲就彈game
唔啱玩真係唔好再玩 無謂我隻Fallout整臭你部PS4

bug先係fallout既賣點

B記：整mod啲人會fix㗎啦，理你都on9

玩佢啲game根本就係玩mod

你都on撚9既
有mod係一會事 佢獲撚獲都係明知有堆bugs都唔手fix
fallout76一出隻50gb patch 真係俾狗玩

認同
同臭豆腐一樣，臭但係多人鍾意食

3/4/ 76都係垃圾

玩返1/2
近日買咗outer world 嚟玩有啲fallout 1/2 feel
但超短加個城完全廢，根本係行嚟行去解任務

買divinity original sin 2
原價買都抵

我第一次中bug中到買返黎第二日就賣game

3 都接受到 除咗太多小強之外 起碼每個鎮都有特色
4個dialog同任務樹真係冇哂fallout特色 但都不失為佳作嘅 如果唔係用fallout個名
我個人覺得評game計埋mod係唔合理 畢竟mod係玩家自己整

有冇人識鎖fallout 4 個FPS 我google咗好耐都冇

同樓主一樣，我都係上個月趁PS store減價買，一齊買埋人中木村，兩隻game各玩左陣，跟住我就淨係玩呢隻，暫時lv40

我都中過電梯bug，好彩close app再開番就無事

呢間廠我玩過skyrim，但估唔到今次d side quest 多左咁多，感覺仲多過witcher 3

前牌係咪有rumor話會出fallout 3 remastered？係咪無晒聲氣？

Fallout 4 流程
開始任務-殺怪-完結,無限重複
Fallout 3 至少都有D有趣任
飲福射水

fallout4假自由 同埋勁憎分鐘人個黑人
家陣我係將軍定係個黑人先係將軍
同埋勁憎d對話選項 4個選擇去到最後都係是
new vegas就唔同 你想點就點
d對話設計得好 玩弱智角色對話仲正
同埋幾個陣營(包括minor factions)都設計得幾好 不過凱薩線就唔夠時間設計 搞到成個legion變到高級掠奪者咁

對話最大作用係用尼加exp 😆

New vegas 到結局都正
隨時爆反
隨時背叛各個boss
玩到佢地臭

但4 就只能三揀一咁
三個直線結局

ps4版唔係都可以裝mod咩

會咩，我都算放得多野，玩呢個仲多過出去打，睇防禦工事打入侵者好好睇

quit fallout 囉

如果3有中文版一定買嚟玩
4真係唔掂

玩bug社game玩ps4版同自殺有咩分別

30 FPS 好難頂

NV實在太經典
佢嘅自由度係靠編劇將逐個可能嘅選擇寫返劇情，落足心機工夫
今日驚廠資源擺晒落啲光影效果，所謂自由度只係啲流程上次序選擇，一係就得幾個大分歧你揀（fallout 4），一係選乜都冇撚所謂多鳩餘（連登神作3），主線支線劇情割裂，冇NV咁可以融入晒成個故事背景
差唔多時間BioWare隻dragon age: origins又係勁大量文本堆個自由度出黎
呢間嘢同Obsidian一樣，走左啲元老編劇就變晒質

有得裝㗎 坐㗎戰甲機飛嚟飛去都幾過癮

New Vegas?

冇得自動Lockon=垃圾
睇到都笑撚左

閱讀能力0分

witcher 3 贏fallout 4 幾百條街

3講嘢可以賤過nv,又可以炸咗成個鎮.但如果講好玩都係nv好玩啲!

NV唯一on9係爆機之後要番返去爆機前一個任.

Bethesda 出名懶。
佢地的遊戲通常都是整左「前菜亅就攞出嚟賣。
「主菜」同「 甜品」都是靠社群的modder自煮燃發，所以你在PC以外的平台買Bethesda 的遊戲都係中大伏。
你睇下失去社群modder支援的Fallout 76的慘況就知。

結局後MOJAVE都變左天，尤其係NCR同Cesar 線
如果仲俾你可以周圍走接任務你會穿晒崩
NV就算支線都好，啲人嘅對話同背景都同兩班人搶Hoover Dam嘅主線有關
如果結局仲有得玩就接唔返對話，或者要錄另外四個版本
NV本身已經好多分支，要同結局連戲本文肯定幾何級上升

我鍾意起屋 槍戰都OK 反而故事求其過完就算
fallout 4 我好鍾意 反而覺得 fallout 3 同new Vegas 麻麻 不過對話劇情確實係冇得比

btw有冇巴絲幾鍾意ulysses
呢個角色比我感覺好神秘 好勁 識好多野
重點係把聲好正不過聽佢講嘢睇嚟佢剩係覺得mojave係ncr同legion爭 佢完全唔放mr house喺眼內

ulysses嘅魅力同感覺真係fallout 4任何一個角色都比唔到同一種感覺我

但3唔做英雄推條女去死之後爆機都有後續,可以講係NV可以做得更好

第一次玩fallout就係4 覺得好好玩但好多bugs

NV係fallout 巔峰

咩ARRAY LIMIT128 再ASSIGN人落RESOURCE就會BUG

玩完3同NV根本玩唔落4

outer world開頭玩 好有FALLOUT味道
玩落去 ，完全一模一樣既野 ，地圖得個大
D怪無咩分別 ，虎頭蛇尾 好垃圾

我係玩完4先玩呢兩個前作.

3 NV 好多角色都有血有肉
4
連主角心理都唔知做乜

NV個主角正義過3,把口都冇3咁賤.但4就真係唔知佢點諗嘢,對話嗰欄又少選擇.

我記得我Fallout 4 最多時間放係起避難所隻main game玩咩都唔重要了

尋日先開始玩,switch 版嚟,覺得冇咗電台差啲嘢咁.

4嘅bug問題真係好撚嚴重 嚴重過3 去到76更加嚴重
可以講Bethesda咁多年都不思進取一撚樣咁垃圾

將軍，十松庄的馬桶....

Fallout 3都垃圾
最垃圾係1同2

76一開始有堆人幫佢整mod仲ban鳩人
後黎就奶鳩曬野
Customer Service又弱撚智
Bethesda真係賺簡單錢賺多左以為佢啲驚受歡迎係佢自己功勞
沒有mod佢根本乜撚野都不是食屎啦

當年FO4撼Witcher3個個FO fanboy都睇死W3會輸 結果FO4一出 垃撚圾到 班人即刻冇聲出潛撚曬水笑撚大人個口 W3拎埋2015 GOTY

fallout真係唔好提啦 垃圾到 多bug到嚇死人 玩左60個鐘極速爆機就算 個故事悶撚到

1/2係公認既歐美rpg巔峰作品
fallout 1 2 垃圾仲邊有人肯買版權整3

RPG啲元素仲差撚過3真係唔知咩玩法
已經唔拎佢同NV同2比較

結果76一冇得用mod即刻奶曬閪
根本冇mod Besthesda啲game就係垃圾黎
76就係呢間廠整身嘅水平黎
系統垃圾 冇劇情可言 多bug 廣告欺詐 乜撚都有齊
根本係一間垃圾廠